<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Dona Datos</string>
    <string name="iniciarServicio">Start Service</string>
    <string name="localizarme">Geolocation Service</string>
    <string name="gps">GPS</string>
    <string name="network">NETWORK</string>
    <string name="DonaDatos">Dona Datos</string>
    <string name="tipoLoc">Type Of Location</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="descImg">background</string>
    <string name="botonAceptarTerminos">Terms And Conditions</string>
    <string name="checkAceptarTerminos">Al dar en continuar esta aceptando los términos y condiciones</string>
	<string name="continuar">Next</string>
	<string name="salir">Exit</string>
    <string name="acercaDe">About</string>
    <string name="service">Service started</string>
    <string name="gpsApagado">GPS Off</string>
    <string name="gpsActivated">Want to activate?</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="acercaDeM">Dona Datos Build: V1.1</string>
    <string name="aceptar">Accept</string>
    <string name="cancelar">Cancel</string>
    <string name="salirApp">Do you want to close the app?</string>
	<string name="serviceStop">service stopped</string>
	

    <string name="aviso">AVISO DE PRIVACIDAD</string>
    <string name="fundamento">Con fundamento en los artículos 15 y 16 de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares hacemos de su conocimiento que Arquitectura 911sc, con domicilio en Paseo de las Palmas #555, 1er piso, Lomas de Chapultepec, Mexico DF 11000 es responsable de recabar sus datos personales, del uso que se le dé a los mismos y de su protección.</string>
    <string name="informacion">Su información personal será utilizada de manera agrupada y anónima para las siguiente finalidad: elaborar estudios estadísticos y descriptivos sobre movilidad, necesarios para obtener de manera detallada el desplazamiento de los individuos dentro de la Ciudad de México, de manera periódica. Para la finalidad antes mencionada, requerimos obtener los siguientes datos personales:</string>
    <string name="nombre">- Nombre y Apellidos (opcional).</string>
    <string name="correo">- Correo electrónico.</string>
    <string name="ubicacion">- Ubicación geo referenciada.</string>
    <string name="traslados">- Información sobre traslados regulares y patrones de movilidad.</string>
    <string name="importante">Es importante informarle que usted tiene derecho al Acceso, Rectificación y Cancelación de sus datos personales así como a manifestar su Oposición al tratamiento de los mismos, de conformidad con el artículo 16 segundo párrafo de la Constitución Política de los Estados Unidos Mexicanos.</string>
    <string name="derechos">Para el caso del ejercicio de alguno de los derechos ARCO, es necesario que envíe la solicitud en los términos que marca la Ley Federal de protección de Datos Personales en sus artículos 29 y 31 dirigido a Arquitectura 911sc, responsable de la Protección de Datos Personales, con domicilio en Paseo de las Palmas #555, 1er piso, Lomas de Chapultepec, Mexico DF 11000 o bien se comunique al teléfono +(5255) 5536 0853 o vía correo electrónico a info@arq911.com para garantizar su correcta recepción. Importante: Cualquier modificación a este Aviso de Privacidad podrá consultarse en el sitio web</string>
    <string name="sitio">http://livingmobs.codigo.labplc.mx</string>
    
    <string name="objetivo">OBJETIVO</string>
    <string name="colaborando">Colaborando y donando tus datos ayudas a mejorar la calidad de vida de esta ciudad, contribuyendo a solucionar la problemática actual de movilidad.</string>
    <string name="audi">Audi Urban Future Award 2014 es una iniciativa global que desarrolla escenarios para reinventar el futuro de la movilidad urbana. En su 3ª edición, Bajo el lema "el siguiente salto en la movilidad", cuatro equipos interdisciplinarios están compitiendo en por el Premio Audi Urban Future con el fin de validar las transformaciones urbanas en cuatro ciudades: Berlín, Boston, Ciudad de México y Seúl.</string>
    <string name="desarrollar">Con el fin de desarrollar un proyecto innovador es indispensable obtener información de múltiples fuentes, que les permita visualizar los flujos de movimiento en la ciudad, indicadores como el origen y destino, el tiempo promedio que tardan en hacerlo, el tipo de transporte que eligen, los horarios, zonas más conflictivas y las inversiones económicas que esto implica. Para lograr recaudar la mayor cantidad de datos y como parte de la propuesta, el equipo ha desarrollado una encuesta de movilidad en línea, en conjunto con una App, las cuales esperan arrojaran datos muy valiosos al proyecto y un buen punto de partida para trabajar con temas de movilidad en la Ciudad de México.</string>
    
</resources>
